政府學徒驗身係驗d咩野?

我好驚唔pass 有無師兄 答我驗d咩野

放心，唔會驗腦

你無絕症都好難唔過
除非有特別要求例如視力色盲

驗你係唔係處